義大利男子被封城內 伴姐屍絕望求助

這是發生在義大利的故事。一名義大利男子上傳了一段影片，影片中他講述自己的悲慘情況，他已經被關在屋內24小時，而她姐姐已經過世的屍體則放置在床上，他們在等待冠狀病毒檢驗的結果，但完全沒有人理他們，他們也已經要放棄希望了。

上面有這名男子說話的完整翻譯。

他姐姐昨天過世了，他懷疑是因為冠狀病毒，他從昨天晚上就在等待官方過來檢驗，但是他什麼都沒有等到，沒有人來幫忙甚至來搬屍體都沒有。在絕望當中，他只能上傳這段讓他感到十分痛苦的影片，為了義大利也為了拿坡里。希望小孩跟老人先不要觀看這部影片。即使這樣他還是必須要與這樣的情況奮戰，他的姐姐屍體就放在床上，他不知道該怎麼辦。

我無法給她最後應有的尊嚴，因為我己經被這個制度給拋棄了。我嘗試聯絡每個人，我現在無法列出他們每個人的名字，但是我沒有得到任何回應。我正在等待本地緊急服務部門的回應，因為我昨晚堅定的要求他們為我的姐姐做冠狀病毒檢查，我之所以會堅持是因為他們不想檢驗。

他們不願意在我身上採樣，他們說，除非先確定我姐姐有沒有冠狀病毒，然後才能檢查我。因此我決定自我隔離，但是我卻無路可去，我只能待在家裡，這樣才能避免感染任何人。

我嘗試保住我姐姐的命，我對他口對口人工呼吸，該死的沒人打來也沒人回應。我第一個聯絡的是治療我姐姐的醫生，他什麼也沒做，他甚至沒來房子裡檢查她我姐姐有癲癇症，她被分類在處於危險的等級，但還是什麼東西都沒有。我們被毀滅了，義大利遺棄我們了，拜託大家，分享這部影片到每個地方，讓它瘋狂傳播，我想要有回應，謝謝。

轉自:

意大利人要記住係中國人傳病毒比你地殺你家人

竟然喺意大利會見到武漢先會出現嘅畫面，口對口人工呼吸如果佢家姐有病毒佢基本上死硬

只係武漢既消息出唔到街
只係意大利消息流通你先知
Iran 死咁多人但入面既情況勁難知道，消息封晒

相信政府

好慘，支那同世衛件黑奴惹嘅禍

睇怕都冇記者得閒採訪佢

明明全世界條命同佢有好大關聯 佢偏要奶共

好慘最衰支那雞嘅I am not virus同陰道周圍害人

聽人講意仔想made in Italy 但又想平
所以大量引入大陸人入去做工人

WHO條友害撚左幾多人

信世衞呀啦

人間災難喺歐洲發生會㬇起佢地對病毒同中共既警惕嗎?當年一個小朋友死喺海灘已經個個大愛撚收晒d難民。

力架就應該種棉花。

黑人都有偉人

好撚慘，好撚絕望，不如拿拿臨埋左條屍先，陣間出蟲點算

民主國家

如果發生係支那

push

係時候見到支國人要報仇

而家再出黎會唔會有神獸

根本唔夠人手，同一個月前武漢一樣

意大利都有鏢靶治療

白鬼智商係咁上下

意大利記著向病毒輸出源頭國報復就岩

強姦同偷野方面貢獻良多

溫州人

Push

真
如果話林鄭係香港本世紀最大罪人
咁果個譚得塞就絕對係全球本世紀最大罪人

無完整對策﹐政府都有好大負任

推

意大利人要記住係支那狗搞到你咁

武漢化

意大利咁爆發
係話比世界聽
支那信息可信度有幾低
支那生活水平一定比意粉差
大撚把人死左都唔知咩事

要怪就怪中共

一帶一路 命運共同體

基本上醫療系統應付唔到咁多人同時感染

世衞丫嗱

黑力架，種西瓜

中國送左啲口罩去意大利 佢地仲多謝人 明明就係中國傳出黎

Over 咗

笑意大利人？咁你唔笑下我哋中槍既手足？on99，意大利政府奶共，但意大利人中招，同我哋處境一撚樣呀！

點解可以有咁多on9仔

意大利已經係歐洲最好醫療既果頭幾位
佢地個系統都頂唔住
其他國家中既話等死

其實武漢早起都有好多，不過好快俾人del曬，你明的

條撚屌譚德菜幾時死全家?

其實只係連登兒太天真
同類型事件去到邊都係一樣
就好似搶嘢 連日帝都係咁 真係無嘢好講

睇片黑龍江援鄂醫護好多都變骨灰返黑龍江啦。D醫護拎住佢地手足的骨灰盒哭天搶地

叫free hug 班人出黎喇

救人呀

無可能條港女係武漢過得咁好

佢唔可以出門口?

from my huawai ... 🤔

有冇片

中國人害你

你有咩貢獻推拉？

好準

最好識分咩先係支那人

梁國雄.jpg
貼link啦

成條溫州村

根本成個歐美都覺得係有病嘅人先要戴口罩
唔好話防疫意識差
啲鬼佬連個人衛生意識都無
到咗呢啲時勢仲覺得係流感level

5成政府錯,5成都係國民睇輕個疫情啦

有心炒作嘅
收難民除咗班難民，嗰班左膠背後都唔知有幾多利益

vatican ....

咁意大利人開始屌支共強國未
我驚去意粉做文宣會俾佢哋話我哋多事
利申 真心唔知

中國萬歲
信世衛 唔怕

同1月微博根本一撚樣

同你老母做過愛
搞到伯母高潮迭起

你老母都好好服務 20蚊包中出

一帶一路呀喇

你老母免費比5000黑鬼輪大米
生咗你件弱智雜種仔😂👍

中國都有好人

品蔥

Video加一

黑手党惡d定共產党惡d

係中國商人

香港人又多個瘟疫下嘅參考對象

lm睇武漢隨街強姦

強人阿敏 卡達菲 ？

有錢收理得你死十億人 訓教都笑住口

音樂界就有大把 呢個post係咪痴蚊線

自己搵啦，記得係Solomon個推睇到

Kobe死就全部人衝出來突然粉絲
一有事就話應該全部黑人種棉花

打和啦，Super

不過歐美政府＋平民都堅持唔需要集體戴口罩
呢點真係幾難以置信…
明明已經知道係飛沬傳柒，R0值又高，仲要對老人家特化

佢地當 武肺 係另一個感冒

cctai班痴線狗全部右膠嚟

日日扑野身體好

到目前為止中曬。不過有冇link? 睇死人

係要震撼教育先識醒

好細睇唔到link pls

根本就係風向燃

預左要減少活動梗係要掃貨

啲GUCCI， PARDA廠入邊都係強國人開工

------------------------------------------------------------
（緊急）快啲叫身邊人唔好去任何藍店紅店

認真
香港人應該去twitter 宣傳意大利搞成咁
係中共疫情隱暪兩個月既後果

WHO大讚既封城本身就係人道災難只有人命如草芥既支那先搞得成仲要歌功頌德，根本唔應該搞

「行動貼」請大家用閒置電腦，手機add play list loop 自己人的片,入去睇30 秒!thx
YouTube 文宣戰線已經開始
大量共狗YouTuber已經入侵YouTube
為了反抗共狗YouTuber
請大家幫忙訂閱！要人！要人！

某支那女蝗 我唔係病毒

咁多條人命、應該會被暗殺

醫療系統崩潰後嘅境況

繼續唔戴口罩，病毒唔敢埋佢身

係資訊呀 乜撚嘢信息

王泉路

死左老公個華春乜：「意大利輸車肺炎到中國，意大利欠中國一個道歉」

係時候吹下仇恨風我要令中國人好似德國二戰時猶太人咁沒收資產，集中營，支那人最終解決方案

所以我咪話死黑鬼同支那人一樣囉，等陣有班左膠又話我種族歧視

唔好講事實呀我之前就俾個班左膠屌

若果你親人有事你理唔理得咁多？

多得支那鬼國同果條克力架

可能同香港一樣，選票

Free hug 🤗

追上大國了

咩類比？
點一樣，家陣手足係奶共所以中槍？
理解唔到你咩邏輯

多謝支那啦
贏人仔果陣唔happy 咩

意大利奶著人民幣，非常香

因為錢的確是可以收買到好多人

go hug china go

同埋好多大陸人係個都開廠

好彩香港淪陷得早
用咗近廿年時間覺醒
先可以擋住今次病毒

不過香港病例真係咁少？唔撚信

瘟州

我地小隊依家正努力整合緊屬於我地香港本土YouTube channel

巴打們可以支持下

攻擊重要,防守都好重要
如果出面做攻擊,我地會做好防守依一個環節
我地都仲有一班本土channel須要我地大力支持
目標對每個本土channel：subscibe+㩒鐘仔+share俾10個fd+睇片+留言+like

覺唔覺得香港真係無乜本土YouTube Channel? (2.1)

相信專家
口罩都唔會戴怕俾其他人恥笑
唔怕啦

共享病毒

疫帶疫路

譚德塞同三萬黑警一樣要落十八層地獄

重症好難有得隱瞞，除非被自殺

國際文宣：
意大利記住 病毒由支那傳入。
而點解染上病毒可以死得咁快？
因為武漢肺炎唔係天然病毒，
係支國造的生化武器。

一帶一路，武漢肺炎，生化武器
當中支共有咩目的，意大利人要自己諗諗佢...

你啱 但被自殺都殺唔到幾多
講講吓又似喺到打飛機
唔覺林鄭有做嘢 唔覺香港人特別強壯
應該真係多謝場運動 減少咁多大陸閪入嚟

好快世界各地出現屠殺華人 (包括香港, 日本, 台灣)

痴線 呢條支那妹仲夠膽去武漢

我嘗試保住我姐姐的命，我對他口對口人工呼吸

italy should remember, it is virus from China that hurt ppl so much

痴撚線，兒登就係永遠有膚色歧視
永遠唔同人種有好壞人，最多多少問題
英美大把white trash ，非裔亦都好多勁有家教
不過最垃圾一定係用膚色標準衡量別人的人

Michael Jordan

瘟州人

多謝支那同隻黑奴

奶共就係咁
你哋要多謝支那送武漢肺炎

黃納粹思維邏輯係咁上下

Wuhan Virus

成個左膠當道嘅歐洲都係時候清洗下記住武肺冚國剷都係你地自己一手做成

邊夠膽

咁d人信係漢傳出黎既片係真既未？

咁講既話
點都係鬼佬最垃圾

條力架害死幾多人

淨係中左意大利
仲有乜

一帶一路d國家都中晒未?

希望鬼佬記住, 呢單野係支那嘅錯

有冇得告世衛條垃圾？

on9 white trash 人工呼吸

垃圾支那搞到全世界好亂, 搞經濟又搞家人

回歸以前歧視力架同蝻亞人時代了

足不出戶而萬里殺人

新聞自由既重要性

仲COVID-19,武漢肺炎就武漢肺炎啦

林鄭奶共，香港人中肺炎死左，之後外國網民笑鳩香港人奶共抵死

整做意大利文放上media

你要搞清楚一樣野 黑人同力架係唔同人種來

人地講力架果陣已經係講緊劣種黑人

支那賤閪

但要知道我地唔係中國人

制裁who

意大利人要記得e件事係中國人做嘅
有仇報仇

拿我未來十年都唔會去意大利嘅

支畜真係死都要累街坊

Free hug呀拿

全名係俾獨裁國家傳播病毒再加錯信奶共組織決策出錯既民主國家

意粉：信who唔驚

果然沾染咗一帶一路嘅惡習呀！
好快連網都無得上了！

你係中國人?

一月尾post

去邊埋屍？

全球反共，唯一出路。

記住係武肺

要唔要connect啲意粉
唔批鬥得嘛

agree

痴線 真係要清算中共同世衞

冇錯, 殺晒當地支那人都唔割

困晒去集中營最好
橫掂支那人都咁對維族人, 大可以咁做

本來可以學台灣咁做, 但你偏要學大陸

剷平唐人街啦

中國係病毒, 曱甴

文藝復興先驅點解會變到第三世界咁

是人民幣，我加了人民幣.jpg

意大利法西斯應該整個731部隊

chiNAZI
Chineseroach
wuhan virus
chinese virus

用法西斯對付法西斯, 以毒攻毒

點樣同意大利宣傳

最好用呢條片再講支那食野味, 武漢人、瘟州人周圍走搞到陷球剷

將所有支那人趕返去大陸啦

歐洲都咁

仲世衛。武漢組織來 WuHan Organization

大陸好撚醒架，小米送一萬個口罩去意大利人地受晒，唔打文宣戰到時當強國係恩人添呀，香港人有責任將事實既全部俾世界各地知道

中国：病毒唔係我地帶來的 我地都係受害者

chinaroach

冤有頭 債有主，係支那狗累到你地咁
建議百國聯軍空襲攻打支那

多得支那，你地記得要報仇

中晒，佢講嗰啲預測都合理

客觀陳述事實都咁多負評

只係講咗俾我哋呢啲人知
呢個世界大把啊叻

你還有黨呀

其實係調轉 因為佢奶共 所以先做到呢個位

HKTB夠成日話香港係數一數二国際大都市
我地咪一樣淪落到內戰國家咁……
何况班鬼佬

obama
he made china great again

好慘 點解意大利政府完全冇回應冇支援？

肺炎照妖鏡

其實應該攞依樣野來做文宣

話鬼佬係最種族歧視就等於我係中國人
d邏輯同“你像東江水所以你係中國人”既口腔期生物有咩分鐘？

而家先吹就太遲啦 人地只係會覺得係災難
要登報越早越好

多謝支那喇

你話我係你歌聲昇平個陣，定係要你親眼睇住自己心愛嘅野全部毀滅個陣吹仇恨風容易D?

左膠誤國，所以我不嬲支持

係咪應該講意大利肺炎分化歐盟同支那

支那到時又好似sars 咁, 向世界輸出自由蝗, 打救全球經濟

武漢2.0

已經送咗一堆之前搶購既口罩去意大利呃班鬼佬，班鬼佬好感動